黃大仙之前食晒催淚彈你哋唔追究？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

追究成個賤隊

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？